觀塘交通方法

新西可以搭268c；港島可以搭606或619；黃大仙可以搭81號。如果想行，係彩雲邨可以經彩霞去佐敦谷游泳池上振華路，上個斜路就係康寧道；係四順嗰邊可以行新清水灣道，過少少就係聯合，再落就係觀塘；係彩虹站既話可以去a出，沿小巴站行就可以到九龍灣，經振華道上就係觀塘。

呢d係我作為附近街坊既一d資料，希望有巴絲可以提供更專業既交通攻略。

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場